唔該，大家應該要覺醒！

係武力咁不平等既情況，仲要用力敵依個方法去對抗政權，對我地真係太唔公平。

你話掟磚同火魔法，其實班狗之前都已經示範咗點解決，就係用裝甲車衝，所有磚同魔法都收皮，連rb都冇撚用。

所以無限期三罷，再落街打遊擊戰，目標針對係中銀，交行，建行，小米等所有中資企業；另一方面，叫民陣隔一兩星期發起一次大遊行，壯聲勢，聚民心，咁先係最有效方法

外國人點解會肯用火魔法，就係因為人哋嗰個係民主嘅政府，佢哋知個政府到最後會跪低。但我哋對呢個政府係極權政府，佢係唔會跪低㗎。所以我哋先至要轉玩法，唔好同佢硬碰硬。到最後只會係我哋蝕底

推！

P牌推唔到

唉

唔想再見到咁多手足俾人拉

各位要諗下